如果BNO真係平左權有幾多真係會去英國住???

會去，新地方新開始

英國咁窮，就算ＢＮＯ平權我留返係香港

想走但走唔到，係香港太多野 多個居留權何樂不為

左你老母

想信唔太多、英國家下都自身難保。

點自身難保法

BNO連登狗一邊屌9蝗蟲入港
一邊去英國搶人飯碗
幾撚自私

用英籍移民加拿大

有分別？

應該咁講
如果他日真係平到權
我都唔敢諗嗰時香港會變到點

同埋感覺上英國冇加拿大咁左膠
所以後者會係我移民選擇

最近都贏左好多股票
又申請左公司housing cash allowance
郁埋MPF 投資組合
睇下5年後有冇6M走人

CANZUK自由流動協議幫到你

平權後你可以留底奮戰到底 , 我會係個邊精神上支持你

唔介意由低做起
渣巴士渣地鐵同班蝻爭飯碗

順便講下CANZUK , 如果平到權各位真係要多謝父母 , 2019後英國好大機會同澳洲 , 紐西蘭同加拿大建立類似歐盟既關係 , 到時候有英籍等於有曬其他三國國籍

You can consider joining the British Armed Forces as a BN(O) passport holder. You can get British Citizenship after 5 years' of service.

東網透視：憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

http://202.125.90.17/hk/bkn/cnt/news/20170812/bkn-20170812093047180-0812_00822_001.html

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

去英國住邊好?

你呢D支那仔先係蝗蟲

97前出世都係英國領土,係英國人

97前出世都係英國領土,係英國人 - With all due respect, this is not the case. Hong Kong was not part of the UK. Hong Kong was a British Dependent Territory and people who were born in Hong Kong were British Dependent Territories Citizen (BDTC).

三等英國人都係英國人

好慘呀英國人
之前硬食完蛔
脫完歐又要蝗

咁我唔覺得你去到英國會有喎

好似習大大冇晒後顧之憂咁咪可以全力救香港

英國佬應該好後悔當年拎香港呢個爛島
搞到今日周身蟻

明明係滿清送左港島同九龍半島比英國，租埋新界但係都冇左滿清國都唔知還乜鳩
企硬唔比中國咪好地地，大把香港人幫英國搵錢

2等英國人vs2等中國人(香港人)

英國揸地鐵好高人工，好似話高過醫生

邊有幾易站硬
中國唔要臉派不知名武裝/民兵組織日日搞香港都夠麻煩啦
又唔係未試過

都係d零星濕碎野多
中國人自己人打内戰/對外國打咀炮就叻，果時中國又開始改革，搞多兩搞變左發動戰爭國家佢仲驚過你，同埋對返歷史英國真係可以大條道理唔洗比49年先立國既所謂香港祖國

考埋會計師牌即去
去到當地讀番個master洗洗底

Have a look at the link below -

考埋會計師牌即去 - You can only 即去 if you are a British or EU citizen. If you only hold a BN(O) passport, you will need to get a Tier 2 (General) work permit.

Tier 1 (Entrepreneur) visa

屌你老母 bno不嬲係英國國籍，天公地道

收皮啦死on9

成揸葡萄撚唔抵得人哋有BNO

支爆兼香港收皮時留喺香港聽食屎啦

收皮啦支那仔 揸住火車頭護照就世世代代中国人

有冇囉過"回鄉證"同特衰護墊？
有你都係共產中國人。

Tier 1 (Entrepreneur) visa - have a look at this fb post - he (a BN(O) passport holder) also used T1 (Entrepreneur) visa to move to Manchester.

2016年7月下定決心，咬緊牙關凖備書店事宜，難題一個接一個，12月7日終於正式開業，2017年1月《CultureCross Magazine 四方文化誌》創刊號出版，同時亦聘用了兩位合資格的員工，第一階段的挑戰總算過關

當然是舒了口氣，但正所謂「創業難，守業更難」，另一階段的考驗隨即開始。在子彈有限的情況下，在剛移居到來的英國經營一盤生意，其實殊不輕易，以下是開業一年的體會，都係嗰句，有關在英國營商，我也只是跌跌撞撞，並非專家，請查詢專業人士

1）在英國營商，實在比香港更不容易，其實我從來覺得T1E的原意，就是因為本地人對於創業不太熱衷，原因是在英國創業而能持續經營的實在不易，所以才有T1E的出現，以爭取更多外來人經營中小企業，創造更多就業機會。
所以，請有接受挑戰的決心和心理準備

Wish you the best of luck!

利申： BC - unless you were born or naturalised in the UK, you are very likely to be a British Citizen by descent. This means that you cannot automatically pass on your British Citizenship to your children born outside of the UK.

40error logic not found

打開以上兩張證件睇下入面寫左乜

學人講logic

冇bno咪俾d心機做中國人囉你慢慢

桂民海都要比人屈做中國人
有中國人身份有咩咁出奇? 最唔出奇就係他日bno若果真係平權, 呢個狗也不屌既身份 大把人放棄啦

睇埋嚟緊呢兩日英國上下議院辯論先再諗啦，若果又係一國兩制運作良好的話就可以疊埋心水唔撚駛諗。

英國揸地鐵真係好高人工
工會勢力又有
得閒就搞下罷工要縮短工時爭取福利之類
不過聽講入行都唔係咁易

反而揸巴士有得諗
雖然人工就普通
但係間唔時都會見到有香港人做巴士司機
起碼叫做有正當職業先

十畫未有一撇，現時都係坊間構想，無實際官方消息。英國加拿大依家大把野煩，唔會得閒傾呢d野。傾得嚟除時換新政府，又要談判過
而且普遍認為新組織會比eu鬆散 (唔會有共同貨幣同國籍)

反而揸巴士有得諗
雖然人工就普通
但係間唔時都會見到有香港人做巴士司機
起碼叫做有正當職業先

You also need to remember that in the UK, PSV drivers (bus and coach drivers) cannot drive more than 56 hours a week. An UK bus driver should have a better quality of life than his counterpart in Hong Kong.

揸巴士起薪都低過最低工資, 好似over 十鎊

我都係咁諗 有幾多香港人真係肯拋低香港嘅人和事去英國住
仲要唔熟當地社會架構 搵到工又未必融入到當地文化
雖則london係比起香港更加國際化 外國人多過本土
但始終東方人有但多文化差異 冇呢方面嘅經驗嘅話要係要花時間去適應
以上仲要係假設咗你講fluent嘅英文
但就算你fluent都仲有適應唔同人嘅口音 啲slang又好多都未聽過
唉 呻完 好掛住屋企

巴打而家係邊區

你係廢既話俾左居英權你去到都冇野做架

2等英國人vs 3等中國人先岩
起英文都叫第二語言 普通話乜都唔係

唔係講下咋咩？ 點樣睇到好大機會 不過到時另外3個國家唔鎖國就周圍都支那狗 最多係英國可能少啲

你自己都講左啦
就算國藉上分一萬等級都係英國人

成日去英國
已經係registered traveller用EU gate
用特區入90日永遠都用唔晒

夏天都還好
一到冬天四點太陽落山 好depress
衣食住行都係香港爽啲

Bethnal Green, 冇想像中咁dodgy

好想join royal navy

佢97前肯收留香港人就唔洗搞到脫歐啦

之前白金漢宮請廚房， 但apply要填好多嘢
怕煩冇填到

BNO係認可英籍，你就蝗

依樣真，喺依邊長住放假除左去pub同睇下戲真係唔知有咩做

唔關我事。我冇BNO都早已唔使做中國人。
我只不過想指出所有自己簽過紙申請"回鄉證"and/or凸衰護墊既港奴係法律上自己宣稱左自己係中國籍。冇人屈你地要。
因此唔好妄想人地俾個英國籍你，因為你地已經選擇左。

有t2真好

在家千日好, 香港乜都有

bno本身已經係英國藉啦, 洗撚再俾咩

去到英國未一樣要煩買樓揾工
仲有有幾多人可以用英文同鬼溝通到？
你捨得放棄所有人自己一個過去？

就當BNO真係有英國籍，咁去囉"回鄉證"/凸衰護墊既人係放棄左英國籍囉。
因為共產中國唔承認雙重國籍。

你估英國好想還咩 中共搶返黎咋

成班蝗蟲去英國打算做咩先
香港人英文都唔識多隻

你有bno但冇專業/冇100萬鎊呢，其實你本bno只係比特衰好少少

想慳返筆，平左權簡單好多

真係行過你就唔會拎超市做例子

買食材等生活必需品一定仲平過香港

其實物價同香港差唔多

生活唔難 融入難 英國巴？

我地呢班香港人去英國先感覺到咩野叫回歸。
而家既香港就好似二戰比日本打既中國一樣

當乜鳩
bno根本就係英藉, 根據hong kong act 1985, bno 係英國藉既一種, 亦都係英聯邦公民

出入境都係填british
外地出事可以向英國大做館要求幫助
係英國居住夠一定條件下 有投票權

9uo前做下功課先啦

出街買野食野娛樂 去到搭車嚟講, 香港贏幾條街

jr 傻撚五毛嚟, 唔洗回覆, 唔洗block
當佢笑話就ok

收陣皮啦，持住本野也文也武，攞左就踩番自己人自以為高人一等，屌你個樣咪又係香港人咁，但思維就要賤畜到咁同支那狗咪差唔多，垃圾到咁咪撚本臭人地地方影衰香港人

利申 攞緊歐盟國藉遲幾年攞埋bc，其實有冇passport都有資格屌撚柒你，不過廢撚事又話葡萄又話盛

老實講
住屋唔平 (香港咪又係貴)
交通真係幾貴(質素亦低香港幾班)
出街消費娛樂食個飯都貴過香港

不過基本生活需求真係平, 最少拍得住香港 ,甚至平過香港. 例如買下特價衫褲鞋襪, 買食材自己煮呢d等等

同埋唔係下下都咁樣比較到, 呢邊, 你起碼做番個人, 有自己既生活

吹下水飲下嘢都冇咩問題
但好難真係交心，可能因為大家同事關係掛

乜鳩都貴幾倍，除左食
但同價位野食又差番幾倍

巴打點搞掂英文，過到嚟個個都native user咁

睇你點買嘅啫，去sainsburys m&S呢啲實貴
我喺iceland買袋2kg嘅急凍肉先4歐 夠㸻良成個禮拜

HK Watch:

We are appalled to hear that Gui Minhai, a Swedish citizen and bookseller from Hong Kong, was forcibly disappeared again on Saturday.

Two years ago today, Gui Minhai, a bookseller and publisher in Hong Kong, disappeared while on holiday in Thailand. Gui, born in China but a Swedish citizen, ran Causeway Bay Books along with four colleagues. Gui was abducted by Chinese security agents in Thailand, and taken by force to mainland China. His four colleagues also disappeared at various moments in October 2015 – one of them, Lam Wing-kee, arrested in Shenzhen, just across the border from Hong Kong, another, Lee Bo, a British national, abducted from his Hong Kong warehouse. Yet Gui’s four colleagues were all gradually released one by one in the following months. Gui, however, remained in detention for more than two years and was then kept under house arrest in China.

This double forcible disappearance, the second while he was en route to the Swedish embassy, is an utterly unacceptable breach of freedom of expression and the Sino-British Joint Declaration.

發覺icelnad 仲平過 tesco

1鎊d薯條大包到呢
2鎊40條腸, 唔係芝士腸個隻咁細條

住屋唔去london實平
可唔可以講下衫個part

我都唔係好掂㗎咋
但個人覺得專搵啲British劇黎追就真係學多好多本土phrase
同埋真係日日講 講到熟咁解
但有時吹水講啲未用過英文思考過嘅topic
就會諗唔起啲vocab lag晒機

所以我一直叫97後做"共治時期"。(日治時期)
97係等於"陷共"之餘亦可以叫"香港二次淪陷"。

凸區港共政權正名應該叫"凸區軍政廳"

哩個真係唔知 質素如何？
仲有冇多啲介紹

結果自己變左新移民
你今日點對新移民等如第日人地點對你

shit 我講咗做歐 磅先啱
我成日去Iceland掃貨 啲bueno平到仆街

巴打你地都係t2嗎?

行落街2分鐘就有間細細地Iceland

起碼好過食支那肉先

我因為身邊冇咩英國人，都唔洗專登英劇，但真係要對住啲本身喺英國讀開嘅留學生同英國人先間唔中對住british accent

讀緊書，不過之後九成會留番喺英國做野，要睇番巿場如何

屌你老母

除左iceland呢？

冇9up
你快啲唔好再無視我講"回鄉證"/"凸衰護墊"既內文，囉你自己嗰本出嚟做下"功課"先。

你係冇"回鄉證"/凸衰護墊而有BNO既話你都重可以聲稱自己係有英國籍。
但你係有"回鄉證"/凸衰護墊既話你已經首先係中國人。 英國籍效已無。

如果有心留英 chok多啲British accent啦
啲英國人真係judge you by your accent㗎

多謝建議
不過留唔留英都要學，冇理由去到其他國家仲用港式，冇咩人明

lidl？我都唔係太熟 因為我去親都係iceland同Sainsbury呢啲

比千幾銀學國際音標會幫到你好多

我都冇英國籍
也咩文也咩武啫

而且我唔係踩"自己人"或只有BNO既人。
我只係指出所有有"回鄉證"/凸衰護墊既人都自認左係中國籍。

咁你咪唔係中國籍囉。至少冇宣稱自己係。
唔使緊張。

所以咪要讀專科，過到去都有個技術證明

我都想走
反正又無樓無拖拍無一份好既工作又無錢

同多啲英國人玩下囉 聽得多自然會catch到佢地啲發音同intonation
同埋我都係聽到佢地講啲slang唔明就問下佢地點解
我老細都成日教我啲英文slang 但通常都係咸濕笑話多

收皮啦, 共匪係國藉法話凡有中國血統既香港居民, 都係中國公民 你想避?

我
利申：英國讀書，唔想返香港

有得唔番當然唔番
但你唔掛住屋企咩

助攻

我都好懷疑佢本身係咪大陸人黎
定一係愛國人士扮有BC
有居英權 個個仆緊去
重洗撚係香港做？

有特衰就叫自認？ 睇你條撚樣唔係假膠就低能

你老細咁好人嘅 又時英國人好撚閪

早幾日行過morrsions 有個三層電磁蒸爐十零鎊
, 唔洗下下煎野食

食果D腐肉我寧願食元素表

巴打好心你唔好咁慳啦，一星期£20都可以食得好好

過到去咪又係整Bubble tea

佢話，同你自己白紙黑字去宣稱一次，喺外國政府眼中係有分別。

我都講左我冇BC,亦唔喺凸區。

有BNO而從來冇囉過"回鄉證"/凸衰護墊既人得到居英權及英國公民身分我極支持。

但有以上兩者嚟宣稱自認係共產中國國民既人又想囉英國籍既人我就會寸鳩佢。

你打開本野睇下點寫。

出街食佢地都係入急凍貨啫其實
我煮得好豐富㗎其實

一句講晒，有d野有好過冇

其實雪藏肉唔係平太多

不過襟擺

去開tesco, 一星期二三十英鎊已經可以食得好
重未計有時去local market, value重高

有冇market多嘢買推介？

買同煮唔難
一條友食唔到太多花款先難
買完一大pack, 連續幾日都係食一模一樣既野
如果唔係驚過期

而家重點唔係支那政府點睇。
居英權審批又唔係經佢。

但D味真係唔同架嘛 又要解凍咁麻煩 食過一次就不了

識個靚女一齊煮飯仔啦

咩家下...經濟差左好多年啦英國...

係好少人架。

講就易

買豬牛雞做一餸飯咪得，有心機既一個月都唔重覆啦

佢可能派多幾隊省港奇兵落黎

煲下湯同糖水最簡單

一係你唔好去中國，一係你有除左bno外既外國護照
如果唔係點去中國？

咁咁大pack過期架d野會

我都諗住煲下湯
上網抄下食譜應該唔難

當時主流都支持民主回歸喎
邊有人出嚟要求獨立

到時係英國俾人屌蝗蟲

然後英文唔好，學歷唔承認，去唐人街幫愛國華僑洗碗

又一個五毛狗進場

英國點解唔係咁講

其實英國前境唔係好好
自己本身有大堆蛔，蝻同蟔，仲有東歐人
隨時有恐襲
我諗唔係一句肯捱就得，真係好多唔適應
真係住住下寧願返香港
btw我支持BNO平權，留條後路俾自己

人哋根本唔想理你哋班港獨狗

去到雨傘大家都仲係和理非去抗爭
可想而知幾十年前係咩風氣

明明係英國攻打南京北京，搶走港島九龍，然後再武力威懾清朝租借新界。

滿清滅亡，全球都承認中華民國為中國，繼承滿清權益。

然後到70年代開始，隨著中華人民共和國與美國建交，全球都開始同中華民國斷交，承認中華人民共和國就係中國，繼承中華民國的權益。

然後英國首相戴卓爾夫人，決定前往北京，與中華人民共和國商討香港前途問題，最終決定歸還香港。

你自己唔識歷史，就唔好亂咁歪曲事實啦

咁癲？
咁請問點一星期廿鎊
去tesco買下雞批買菜分分鐘4 5鎊一餐

其他人我唔知，
我就自成年後冇去過共產中國。

本身都有人支持獨立㗎
係司徒老賊同埋地下黨員做勢撑回歸
先洗腦洗到啲人唔敢提獨立唧

唔會有咁多。
好似我上面咁講，weed走左全部自稱中國人既人就易辦事好多又易啲梗得晒。

已經解釋哂俾你聽

仲有可能你唔知，1949年中華人民共和國建國後。

英國已經隨即與中華民國斷交，承認我國就係唯一中國，繼承中華民國所有權益。

點可以？鄧小平根本唔會批准

好心唔好咁崇洋啦香港人
成日講咩香港就死 香港冇希望
你地除左係咁要求港獨同鬧政府之外
有冇諗過其他方法令香港更好？

咩香港做打工仔日日行屍走肉
返工等放工
根本係你地自己心態問題
冇人逼你打呢份工
同埋如果一個人個態度係咁
其實去到邊都一樣

成日咁恨移民
英國其實好落後
啲人又歧視亞洲人
陣間出街俾人ching chong ping pong
都以為英國人好欣賞中國語言
人地笑鳩你咋

因為當時毛澤東已經死左，大家都見到新領導人改革開放的決心。

當年有提出獨立既人都俾左中右既人唔係鬧黐線就鬧漢奸。

和理非去抗爭反而唔係失敗重點。
重點反而係只得好小%香人真正參與，而且好大部分港奴唔支持甚至condemn傘運阻住揾食。

英國如果打算使用核武打擊中國，保留香港。

美國都唔會批准英國咁做啦

唔可以用核武，陸軍戰鬥就係我哋主場

完全唔明港獨狗咩思維，世界圍住你轉咩。

英國為左香港用核武

垃圾去到邊都生存唔到

認真答 我會去
但去到都唔知可以返咩工 英文又唔好
平時係香港返既工都有少少呃飯食

呢個post好多支那人 ＋ 97後

好酸

個個都咁有錢

咁即係互相威懾，即係一齊唔洗用，即係抵消左囉港獨狗。

成班蝗

已經返左香港唔知而家準確價錢，唔計米同醬料啦，大概：
雞件(兩餐)：4磅
豬扒/肉碎 (一至兩餐，視乎煮乜)：3磅
頹炒飯(一餐)：2磅
生菜：50p each
sirloin steak+薯菜 : 5磅鬆D
羊扒：5磅

都唔夠廿磅 仲要係新鮮肉，剩餘買多D菜/生果

講番d實則野，
有無人知要儲夠幾多錢先可以係祖國生活？
聽人講話人頭要有七球先好過去

美國唔會批准你用囉

再講首相可以單獨決定用核武咩

巴打又見到你

有七球係香港做皇帝好過，日日俾5000食00後隻豬

上個星期7日，1日3餐先用得£15

民主回歸係仆街支聯會吹出嚟㗎
當時真。民意係維持現狀同正式歸英兩派

依句真係幫唔落啦，英你老尾咩，本土英國人會當你係英國人？痴撚線

佢地覺得自己除左細眼黃皮膚英文差之外同英國人差唔到

我相信好多BNO既人連英文都講唔掂,過到去點生活到?
洗大餅你做唔做?
英國唔係你地諗得咁好

利:BC

識諗

你咪留係香港囉傻鳩
人地英國有審批權呀 佢地決定到BNO有無居留權
但香港無得決定呀 On9仔

除非揸住物業同車

如果唔係都幾難搵到唔離開香港既理由

笑撚左，一邊話人左膠一邊話要移民過去

到時英國佬會好似香港人咁
係咁屌鳩d新移民搶碗 搶學位 搶資源
即係你 ，而且排華問題持續🤘

脫歐後既英國 前途未卜，而且英國衰落我諗國際上都知道，影響力慢慢下降，係得D左膠大愛撚既「英國大律師」出黎9 up造下新聞點樣點樣幫香港，中國點樣剝奪人權，實際上乜行動都做唔到同無能力造。
所以英國移民好貴，要成2000萬HKD, set咁貴就係唔想比廢人入到英國搶野。我諗英國好後悔之前係咁搶奪國家，到圍殖民。

有效BNO好似有15萬本？
15萬人去到英國對當地嘅褔利，就業，房屋，一定有大影響。
中東佬去幾萬，英國都頂唔住。

唔會全部人都去

幫香港獨立，等於同中國開拖

接管返香港更加無可能，家下有三粒星既人有800萬，接返英國可以破產

斬開一半，當7萬
呢七萬有幾多人能夠以英語溝通同生活
又有幾多有專業能力去搵份交完稅仲養得掂自己嘅工…

我諗如果BNO要有居英權，當局點都會有能力測試，英語水平測試

我贊成

點只英語，我都幾相信就算平權，都會加勁多限制，或者只係新國籍法，喺依家bno轉bc嗰到加嘢，例如磅水，計分之類，可能懶係嘢咁容易過其他國家移民，但唔會係就咁送出嚟囉

尤其依家脫勾，趕走晒啲低端歐洲人口之後，點都要錢同埋勞動力

其實脱歐唔止趕走低端人口，歐洲高技術人士都會減少，例如英國有大量歐盟funding base嘅研究會收皮，或失去歐洲金融中心地位
如果香港bno holder係年輕有學歷之人士我估作為人才補充應該會幾歡迎

想離開香港嘅人有幾多個係香港撈得好掂？
香港都撈唔掂以為去英國會撈得掂？

講緊想靠bno離開香港嘅人

我即走

你第一日知 ？
成班以為先已去英國就唔係蝗

其實我個人覺得呢個係戴卓爾計錯數，諗住可以傾掂中共。

其實如果英國唔主動提主權問題，真係有可能側側膊大家當唔記得或保持現狀

一講主權，即刻無彎轉

英美想聯中抗蘇，又以為中國有錢就會走向文明
結果錯哂

on9而家香港先至最撚貴

因為中國彈起

有eu passport，讀完書都即走
本來plan左去英國，但而家佢脫歐，要諗諗去邊好

去到會俾人歧視

去工黨城市會極之少歧視
重記得之前係街度見到we welcome migrations

有口屌人每日150隻蝗
自己走去做蝗

平時係香港屌左膠亂港 自己走去左膠城市

英國有自己移民政策，入到即係佢歡迎你
香港係被迫每日收150個，點比

拎民主國家同支那比
笑死，d五毛真係

咪變左 英國公民(海外) 加 中国人
只要拎左回鄉証同特衰 都係走唔甩中国人呢個身份

你依個假設好有問題，香港產業少，未必個個人都可以發展所長

有無人覺得係香港打份牛工萬幾蚊收入好難生存
但喺外國做sales做廚房都過到日子
1999但有無巴絲明

無乜用，本身喺香港做緊金融而又有資格去嘅洗乜去，啲鬼佬都要嚟賺大錢，啲金融港豬點會去搵得少過依家仲要交多啲稅

宜家都屌緊

如果唔係點解脫得成歐

做錯d乜

香港對於一班有錢佬同窮撚一樣係天堂

芬蘭？

得百分之五人支持民主回歸

你去英國搵到工先算 人地唔請華人

你同自己講得架啦，中國人。

有冇計唔出聲去反抗有幾多%?

想問下合資格但97前冇攞過BNO，係咪之後都唔可以再攞？

即係只可以renew？

八成人支持維持現狀
一成幾無意見,其他

因為我都係左膠

諗下好啦 鬼佬邊有咁好死

另一半都冇bno

未去英國做佢地眼中既蝗蟲囉

我覺BNO終有一日會平權，但要依家班BNO死得7788就有機。可能得返50以至10萬就會考慮

見到d香港蝗蟲拎BNO扮撚曬英國人就覺得好反胃 同d cheap雞港女冇分別

如果你老豆老母有寫你個名落佢哋本BNO 度就可以 如果唔係就...

冇咁好死咁九七做乜送左自己既地方俾共產中國呢

囉人地國家既國籍當insurance policy而唔係真係想住喺人地既國家。

又唔係唔做嘢點會係蝗？？
搞清楚少少啦

英國人係收埋收埋啲
stiff upper lip嘛

香港買餸呢幾年好似貴左好多？
英國都有通漲，都人工都有加，都幾好
我屋企人係度做幾十年野呢幾年其實都有儲多左錢

我步行十分鐘內得Sainsbury
Iceland揸十分鐘車程，成日嫌麻煩唔去
不過幾個星期去入一次貨都OK
frozen food唔怕擺

aldi lidl
以前屋企附近兩間都有，成日格價，好正

我而家呢頭local market啲野貴過西
下份工搵翻Northwest家鄉

唔會。
留喺香港加入民建聯。一齊賣香港。
賣到冇得賣先返英國

連登仔個個都咁要面
成日都話月入得30k講出黎又比人笑又話想死又乜又乜咁
而家竟然大大聲話自己過到去揸巴士都無所謂

如果冇錢都有基本安置，又容許你去搵食，俾你開到飯，點解唔去試下。

唔好留係香港就ok,去日本

睇下史實先再講野
睇下邊啲撚人去機場向戴卓爾要求民主回歸支那

其他BNO巴打去到英國加油啦

我呢條廢J留喺香港打拼算數喇

歐美唔啱我，鍾意亞洲多啲

堅持使用BNO係因為我唔承認中國殖民下嘅香港

但冇諗過放棄香港

骨子裏幾想做口中既蝗蟲咬人地老綜

88年調查，超過4成2支持香港獨立！
請你唔好再廢嗡！俾埋link你

路熟都未必肯去啦
始終文化語言呢啲，唔夾就唔夾
最後又係痴喺唐人街就無謂啦

試解釋點解8964有百幾萬人為民主中國發聲而97個陣連影都無隻 ???

aldi真係陀地超市剋星，一去到澳洲狂開，2大超市減價減到傻

8964 - 今日北京，明日香港
97 - 驚

有番咁上下資產都會比你去啦
一陣過去揾唔到食要政府養咪捉蟲

重新登記bno身份、比平權容易
對英個冇蝕底

仲有俾聯合國托管同港獨

我覺得要應付咁多不同文化既人湧入英國最好解決方法就係重啟80年代既新香港平權計劃 , 係英國劃塊地做移民特區比bno食自己

想問大學畢業過到去可以返咩工 咩經驗都冇

過到當地居民嗰關先算啦

今時唔同往日

你估話劃就劃咩

如果咁簡單HS2早就開咗工啦，仲使喺到拗咩

問題係，香港本身嘅成功係建基於地理，成就金融同物流，你搬去蘇格蘭又好邊到都好，邊有呢2樣嘢玩？

儲啲經驗去搵易啲
呢邊好睇有冇人幫你寫reference

我呢度non local同事全部都本身係另一度有～5年經驗先請

利申 IT狗

支港蝗 果然係血濃於水 不可分割的一部份 中華血統

低你老母端

留返黎退休

天生應有既權利
雙非人點比
用下你個柒腦先

想問巴打d同事過去已經幾歲 係英國由零開始定本身有親戚住係英國

本身諗住儲兩年經驗再去
你咁講一講搞到有啲驚

我啲non local同事廿尾三十左右
剛果，美國都有，佢地唔似有親友係呢邊住

試下無妨既
不過聽講多數大公司先容易幫手出tier 2 visa

我好彩都叫後生
我諗住以tier5 visa 形式去試下

套用你呢個邏輯 咁d好多大陸蝗黎香港都有做嘢啦 咁佢地係唔係蝗蟲？

去人地地方住 用人地醫療設備 教育資源 分曬當地居民各種福利已經係蝗啦

支拿走難賤畜污染完香港到佢地班後代又諗住污染英國

返工交好撚多稅架
好似D中東窮鬼攞benefits就蝗姐

九成都唔會平到權

你指係中國有樓過嚟住公屋嗰班？

去英國有交健康稅,要俾錢架on9

攞班蝗同生係英屬領土既bno比

負皮果班係咪冇BNO

新香港人

好難搵工

話蝗果D係咪唔抵得呀。
我地呢D出世係英國殖民地，一出黎個國籍就係英國屬土公民，仲跟足要求轉換做英國國民(海外)，而家英國國會議員話要對香港負責任，咁要求英國給予完整英國公民身份是好合理。

你地D人咁清高咪繼續做你地中國人囉。但留係香港麻煩就跟足你國既規距，以後有咩事出少句聲啦，因住比人洗頭，港府唔會幫你架。

咁你呢，賤畜支那豬

咁你即係認自己唔清高？我覺得搞移民去個邊撈番357年等入藉好正常，但唔好講到比個bc你係天經地義
你係黃種人垃圾香港賤民來咋
比著我係本地鬼佬即刻搞種族分化見一個港蝗打一個

咁你快d死撚左佢去投胎 睇下有冇得做鬼佬啦支那仔

我都認爲 降低bno轉bc既移民要求係合理
但無條件收晒d人就好on9同麻煩
陣間又話家庭團圓 搞搞下就無止境收垃圾

Army, RN 都等緊人用
肯入去當幾年兵都入到籍

唔好以為屌柒你班走難賤畜就係支拿人啦
香港唔係剩係得你班走難賤畜架
我係支拿人既話
全香港99%既人都係支拿人

呢度班契弟老豆老母當年走難黎香港
英國佬好人派身份證比呢班賤畜
佢地就當正老撚奉
覺得人地欠撚佐佢
笑撚人大個口

係英國讀緊書 d底層白人好撚racist 大家小心d

本地人就一定既 美國 香港如一
香港都屌 中國人

到到都要俾稅架啦on9 俾多同俾少嘅分別姐 俾多果班肯定唔gur架

咁依家人地問你邊到人 你會唔會答自己係英國人呀 香港人就香港人啦 有乜鳩嘢好扮姐 自己都唔維護自己身分 抵俾人話係支那種

柒頭, 健康稅呀, 唔係打工搵錢交稅

我夠知健康稅 我講緊其他稅款呀你老尾

請善用起底功能

另外 身邊勁撚多人渣住本BNO但連英國都未去過 當地風土民社會精神乜柒都冇體驗過 就自稱自己英國人

咁同d蝗黎香港住 連廣東話都未講得掂 跟住自稱自己香港人有咩分別

我係溫哥華出世 淨係係果到住過兩年 都唔敢話自己係加拿大人 因為果到d人真係會笑鳩柒你扮曬嘢
所以有番d自知之明啦

唔想香港人俾人笑咋 好好珍惜本土文化 如果唔係香港就真係玩完

我即刻去呀屌你老母

睇下英國幾時排華
無啦啦多咗幾十萬人員入來

而有申請過"回鄉證"同凸衰護墊既請答返自己係共產中國人。

多謝提醒
中國人

我拎加拿大護照呀on9 但我都答自己係香港人 因為我拎香港身分證 唔會好似你地咁拎住本BNO話自己係英國人

拎加拿大護照就唔好叫自己做香港人啦，加拿大人

有冇"回鄉證"先？
有你就首先係中國人

唔洗理佢架叮 拎香港身分證咪又係中國人

你無野？拎本英國護照話自己係中國香港人？
認清事實啦，呢個世界已經無香港籍架。揸得特衰就係中國人。除非你話有別國護照。就係別國人囉。

就你咁睇，咁你拎加拿大護照都是中國人啦
定係英國係中國一部份？

你真係唔好教人用bno填入境卡寫Chinese, 比d 海關笑到傻。

仲有咁多人續緊本 BNO 咩 ?